見到星期日檔案講添加劑

發覺香港人日日狂食緊

由早餐個沙嗲牛肉麵開始，杯奶茶，下午個餐蛋飯塊午餐肉......太多香港人個生活習慣已經日日食添加劑

咁你有咩高見？
有機食品賣好平咩？
我夠想食有機、無添加食品啦，有錢至得架。屌你老母

屌得好

根本出面買果D都系甘，想咩都唔加，自己整啦

食咪食囉
我都想早啲死

上面條友好鬼大壓力, 講下食乜落肚都要屌人老母先安落

咁買啲加工少啲嘢食囉，唔一定要乜都食有機，豆腐咪係好例子，一樣係加工，但都算健康啲

早餐我食桂格燕麥片，就算有加工都算好過即食麵

食得咁健康把撚咩, 大把人又煙又酒壞事做盡咪又係長命百歲, 有人唔煙唔酒但基因問題既咪一樣奶野, 命中注定既呢D野

甘你老母 食撚死你條5p狗呀

全世界都面對呢類問題，食到病咪轉食藥吊命

又煙又酒，病起上黎辛苦過其他人你唔知姐

同埋老左之後，身體健康狀況影響一個人生活質素

去荒島住自已種野食羅

冇添加劑你會少左好多選擇
用得既至少都應該會試過某個份量長期食用”應該” 唔會出事
會有標準限制用量/ 用法 etc. (鄰國既就唔清楚)
但實在太多外來因素影響你生唔生cancer
所以真係好難講

系你老母俾甘蔗插閪啦

本身睇唔到有人屌呢啲仆街

食咩甜酸齋咪又係有食用色素乜乜柒柒
你有錢既餐餐食都得

乜撚野新鮮。
新鮮牛奶？啲牛狂打針架喎。
新鮮菜？係農田已經狂落殺蟲劑。

根本源頭已經出事，做講乜新鮮

但香港人壽命年年都第一第二架啦

供樓令香港人意志力戰勝死亡